your situation living in the us

So, basically you will be able to speak to their police for like 5 minutes straight while not corporating. Then after getting arrested, you will not be attacked anymore. Well, the racism is pretty bad there, but I will still trade it for HK Popo.

It is more violent than hk police do. You do not have right to know what is happening before being checked.